[集思廣益]大家係點樣寫好一本英文notes?

我本notes亂到7彩
每個生字只係分n,v,adj 同中文解釋
你地係點樣分類d字？
例如synonym,tense,parts of speech
求一個靚靚格式

輕輕一pish

點解要寫notes

獻醜 (meaning + usage + example )

Beckon (v.)

1. To make a signal to someone with your hand, to show that you want them to come towards you or follow you

- Sbdy beckon sbdy to do sthg

- She beckon the waitress to bring more wine.

2.If something beckon for sbdy , it likely to happen.

-Early retirement beckoned for George.

其實真係想要記得隻字嘅意思最好都係造句。我以前有個friend會每日都逼自己喺日常對話用十個新嘅生字，不過佢因為喺海外容易啲做到

英文弱雞

勁
Usage真係好緊要 多謝你提一是我

我都會嘗試溝通用多d同學多d英文
有次interview用無限svo 句式同小學雞英文，比個examiner 笑我

超，個examiner咪又係港式英文，搵個study partner同你傾多啲英文囉。同埋自己寫多啲文章，用多啲唔同句式去寫。自自然然就會入腦同埋熟好多

會唔會睇多d SCMP報章有幫助？
D句式好多唔識

如果英文差記熟conjunction 先 之後先搞句式

唔知，不過scmp都唔會差得去邊，因為無睇過所以都答唔到你，但係有時報紙用到嘅字現實生活都未必可能會用到，加上每個人程度都唔一樣，如果英文唔係真係非常好都未需要睇報紙住，不過千其唔好睇the standard, 之前睇過份，啲grammar錯得仲犀利過小學雞。

但係睇還睇，最後都係要自己寫過講過先會記得深入。

其實日常對答都係儘量用番plain english好，個examiner笑你應該係因爲你講得唔流暢同埋句子之間唔互相貫連
所以都係好似上面位巴打講學好咗conjunction先最好

唔同意 覺得睇報紙可以訓練到語感 估字估快啲同準啲

Lm

睇SCMP睇外媒既文章
仲有睇FT既David Tang專欄
同The Economist